原來公屋師奶傾計話題都可以係新樓盤

今日食飯時聽到兩個公屋師奶傾計

師奶A : 我大陸黎既親戚最近啊 派左去安泰邨喎 好新好靚啊果到 間屋又大喎 400呎 6個人住

師奶B : 車 山卡啦地方 都唔夠我住果到好(元洲邨) 樓下就地鐵站 去邊到都近 不知幾方便 又多野食

師奶A : 咁又係既 不過遲下上水彩園都會起新公屋 派到果到都唔錯 上去(大陸)又方便

師奶B : 柴灣果邊起緊既都唔錯啊 住港島區人又高級d 又冇咁多人

依家公屋師奶傾計話題都可以係新樓盤

3/10
下次作好啲，啲內容太單調

比你老母分
真人真事

1

點解冇人講大灣區？

點會冇

你知唔撚知咩叫樓盤

知

8

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚